有得揀寧願住蚊型私樓定豪裝公屋？

蚊型私樓 例子：

豪裝公屋例子：

我揀住蚊型寒酸公屋

揀嘉湖山莊

好難揀 兩邊都唔係人住
食大嚿啲嘅屎 定係臭啲嘅屎

冇得揀

住370呎以上既私樓

又拎啲極端例子出嚟根本8成住咗公屋幾十年嘅人都無遇啲奇怪情況，反而鄰里關係一定好過私樓

住劏房都未出聲

8成
公屋好過私樓
得公屋得天下

一個人嘅話，緊係蚊型私樓

公屋

又大又臭

我淨係話鄰里關係，咪撚老屈

如果一條友就揀私樓
成家人住公屋都係好勉強

都係3/4人家庭

你本身住公屋？

同情你

第一條片嗰度34年樓都要兩萬蚊呎

鄰里關係好過私樓

買得起蚊型私樓多數都買得起單楝舊樓
要豪就蚊型私樓要大就單楝舊樓
公屋九唔搭八

豪裝公屋

仲要係一定

證明樓主只係個住公屋既窮撚